操你媽的香港邊到有日本進口既豆豉鯪魚賣？

唔食中國貨 係咪唔愛國

日本人鍾意食麵豉

衲dee